係咪得我一個覺得呀Kai好似張潤衡，衡衡？

角

我覺得佢似austin evans 嗰個ken